傳中国自印中邊界衝突地區撤軍

路透引述多位印度政府消息人士指出，中國自6日開始從中印爭議邊界地區撤回軍隊。此外，中國外交部6日指出，中國外交部長王毅同印度國家安全顧問多瓦爾通電話，就緩和兩國邊界事態達成積極共識。中印邊界一個多月來的衝突出現緩和跡象。

報導稱，6月初，中印邊界爆發流血衝突，造成20名印度士兵喪生，中印緊張關係急遽升溫。報導引述印度政府消息人士指出，6日在加勒萬河谷衝突地點附近的一個據點，看到中國軍隊拆除帳蓬及工事，可以看到有車輛撤出該區域，而另外兩個爭議邊界地區Hotsprings與Gogra也有類似行動。

中國外交部發言人趙立堅稍早在記者會上表示，雙方正採取有效措施減少接觸，並緩解邊界情勢，希望印方與中方相向而行，就雙方同意的部分採取明確措施加以執行，並持續通過外交及軍事管道密切溝通，共同努力緩和邊界局勢。

共匪又縮

連燈又中。。

同果敢嗰鑊一樣. 囤晒兵喺邊境. 點知果敢再射2炮. 就即撤.

中國人強大 點解要縮？中國贏撚硬 打撚死印仔啦屌

淆底

大將莫迪一出事，大陸就驚了

支持中国打柒印度so辱華

用習畜生的話
竟無一人是男兒

垃圾到 印度一曬馬 即刻淆底走佬

垃圾

唔可以示弱

因為唔縮九成九真係打

岩岩睇到段新聞講印度又死左2個

我國戰狼呢？

賤狼外交？做咩要同印度傾打佢老母啦又話有東風導彈

43個condom

有冇Twitter

又打黎咩？

欺善怕惡

東風導彈可能只可以向北發射

不怕打
不想打
不撚打

邊個話撤退
呢d叫戰術轉移

又話犯我中華者
雖遠乜鬼野話？

支持中國攻打印度小三，震中國國威

好撚廢囉

渣架

一夫當關 萬夫莫迪

廢撚到

現在是你比較強

立場報既

中印邊界爭黎都無用

搞鳩完人想縮？

習總唔去督軍振奮士氣反而撤軍,唔知班小粉紅會點呢?

其實中国走係明智既
因為印度都做唔到乜

中国而家一定係諗東線而唔係西線

撤apps有效喎

強國果然係強國

唔係掛
應該知摺被唔夠子彈黎

一路以黎睇新聞都係印軍傷亡多
姐係整死多幾件就話唔打啦
打完人話唔打
食飽野話唔食

垃圾支

光復中國！時代革命！唔好笠水！打柒印度！

自撤又話同對家傾好

大大隻字上月中

共匪不嬲唔敢講死人

一早話冇可能

中國禮儀之邦點會同阿三斤斤計較

自己嘅野點用都唔識
尖沙咀飛去旺角呀？
低能！

Sorry，自膠

如果真係撤軍，當日批准布局陰9印度軍嗰個軍官，應該會用嚟祭旗

和諧了

屌 對解放軍好失望

中國打自己人就兇狠
對外衰撚過紙老虎

雜總：柒婆，同我打鳩香港啲學生洩憤。

死咗果班唔止名都冇，仲要白死

又割地賠款！

中國埋曬地雷先撒
殺咖哩唔使親自出手

laji 淆底， 説好的呢？

屌
之前又話中方死亡人數係印方2倍
現在又話乜乜柒柒割頸
邊個先真？

同D小粉紅閙交嗰陣又有野可以串佢

番去練掟石

去哂拍片對付香港

支那垃撚圾到呢
咖哩一曬馬就縮入老母閪
仲要一路縮一路屌

垃圾支那狗
越打佢越淆底，正宗支那賤種基因

邊境冇被摺喇
過對面印度摺埋人哋嗰啲啦嘛

雖遠必撤

殺完人想走

agree

不怕打
不想打
不撚打
不敢打

HKFP 講香港女政治人物比網上有味言論困擾

雖遠必誅
太近認豬

wtf?

睇印度時報有無報道就知拉 係印度英文報紙

笠水？

長驅直進了

胡錫進會唔會又話：已是印度領土 我們中國人需要接受

咁睇美國一硬支共都會縮

準備偷襲 操你媽的阿三

習契弟

唔怪得有句野叫 一夫當關 萬夫 莫迪

係咪打敗仗
贏左仲唔打鑼打鼓咩

犯我國邦者
太遠不諸

垃撚圾咪撚縮吖嘛

戰狼只係口交部, 解放軍淨係會屠殺自己平民邊識殺敵

雖遠必笠

第幾次撤軍,不過一定係伏來,次次扮撤軍之後叫增緩,阿三唔會中第三次

聽聞又賠多左10億美金，息事寧人

就算縮
咁死咗嘅士兵都必須要支那賠償同公開道歉
如果唔係：核爆佢

武術專家呢

又要敗走
返屋企打仔打老婆先

佢地d軍隊係用來對付最大 最可怕的敵人

有無人答到我

答中有獎

獎品係國安法送俾你的

冇鳩用

打完人就縮dllm
流氓果然係流氓

又割讓國土，中國勝

果個唔係印度士兵

屌郁鳩佢啦

好既唔靈醜既靈 依啲就係連登仔既本事 唔係掉轉講就會開相反

太近不能誅

頂

西藏獨立

唔係要敢於亮劍？

斷背山劇照？

我蟈點解縮

笠水狗，我係印度就順便入埋西藏解放西對藏

要有爆發點
印度個邊死左咁多人又死左個上校
仲要係支那用咁唔光彩既手段
好多印仔都想打
莫敵都唔想搞大
但比國內人推到變東亞病夫
搞到要山長水遠去督軍
如果佢有咩三長兩短死左
國內鷹派上位打硬支那

雖軟必豬啦

屌連燈仔日日燈中印開戰
而家燈到中方走佬啦

習總幾時去邊境指揮佈防

撤軍點對得住中国十四億人嘅期望！！

支持英國兩架hms親王號重臨維港撤僑

遠攻近交

加速野真係唔啱連燈仔做
英國 連燈：日落！ 依家：日出
水joy 連燈：冇事信政府 依家：仲落緊雨

求你哋啱好再叫中國打鳩印度

藍絲手足 輸了

你唔係縮呀支那軍

推 7.11-12 初選票站List出爐

敌人如此欺负我们⋯

戰狼變綿羊

北風導彈